到底要幾痴線先此到dark souls個故事出黎

如果就咁搵人拎起隻game,玩起上黎,明明只係一隻較為hardcore既動作rpg
但係製作組可以幫佢起到個咁撚痴線既世界觀同故事
將遊戲中既機制都可以用個故事解釋番哂出黎
(例如其他game,好少同你解釋你個角色升lv係點解,總之升lv就係遊戲設計一部分)

愈睇d解釋就愈覺得痴撚線
到底當初佢地創作果陣係想要創造一隻難玩d既動作rpg出黎先
定諗左個咁撚痴線既故事同世界背景出黎再諗隻game點樣發展

而家d遊戲已經唔再好似以前咁純粹娛樂,已經變左好似書一樣咁既載體
係故事同世界觀方面黎講,我覺得ds直頭可以係遊戲界既harry potter或者got
(唔敢話有lotr既級數,因為我唔識好多舊game)

標題打錯

到底要幾痴線先諗到dark souls個故事出黎

期待bloodborne2

架空歷史神話

第一集真係好撚痴線

有無d 例子

好難解釋啊ching
如果你有玩過,就算只係玩第一章,再上網搵番d解釋
會發覺其實每隻/類怪都有自己既故事

以ds3為例,洛斯里克城牆有洛斯里克既士兵,亦有派黎打怪既龍,亦有同洛斯里克打緊仗既冷洌谷boss
如果只係想整隻hardcore既game,根本冇必要咁,全部怪唔同攻擊方式慢慢變勁就ok
但ds唔同,所有野都有佢既來歷,道具既擺位有佢既意思,唔同既機制亦有解釋

例如升lv呢樣野,就係因為主角不死人有黑暗之環(當係一個窿)會不斷流失人性,但可以係其他地方掠奪靈魂黎強化塞番落自己個窿到令自己變強
但其他game會唔會為呢d game必有既系統而有呢類解釋?

上面兩個例子係我睇完網上解釋,再以自己理解打出黎,如果有錯唔好屌咁大力

硬係覺得佢個世界好冷清 代入唔到
姐係明明講到係有人住咁 但你都唔會搵到個村民

成間公司都係痴線佬，變態企業
除左故事同戰鬥之外，連造型之類都極度仔細，亦都會做到"合理"
例如Dark Souls系列既三連射連弩，大部份game都只會飛三支箭出黎就算數，但Fromsoftware會做到有個轉輪轉動機關，然後有三個板機逐支箭飛出去，Armored Core 果堆武器就仲痴線，用sniper cannon果陣部機會固定之後打支釘落地度防後座力，呢類細微野絕大部份玩家都唔會留意，但因為"合理"所以FS會全部做齊

因為脫離我地現實世界好多所以好難代入
但真係會比佢既環境/角色吸引到入去
始終佢就係想整一個終結左既世界
咩人都冇面臨毀滅

隻Game只係「死」呢樣野都已經好深層

普通Game輸左死左就即刻重黎，冇意思

DS死左等於輪迴， 角色、故事設定
呢種定義更加貫穿遊戲/現實
叫角色/玩家習慣由每次死亡中學習

如果間公司需要資金整game要人捐錢
我一定即刻捐諗都唔諗
Gameplay神故事正世界觀合理dlc唔呃錢

其實第3集主角點解要叫做灰燼？

代表曾經去過傳火，但以失敗告終既不死人
有人考察過今代主角，可能同第一代主角差唔多時期，只係第一代主角成功傳火，而第三代主角失敗左 ( 全部推測，可能只係FF )

用技能/道具等等各種元素講故事

以前白金左殺人又殺到無聊去睇大陸仔對故事既解讀 真係跪係度

Link

聽聞好似要出年年尾先有

bloodborne都好正

日廠對於呢d野好似比較執著

佢連盔甲嘅設計都做得好仔細
製作團隊仿某世紀嘅盔甲
揮劍手嘅膊頭唔會有太多笨重嘅護甲保護
因為想隻揮劍嘅手更輕更靈活

呢點毫無疑問係一個好細心嘅設計
大部分玩家都好少留意到

有太多唔同故事解讀
真係要慢慢上網搵黎睇再砌番個故仔
呢個亦係吸引嘅地方

個世界觀真係好大，而官方好似從來無俾個完整既故事出黎？成個故事既構成主要由物品/裝備既描述帶出，正因為咁有好多空間俾玩家想像

the red hood is come to eat us
to eat our darksouls

我鍾意呢種隱晦寫法,乍看好多好中二既設定,滿足自己好多奇幻世界幻想
但係留心睇就發現成個故事好大好有深度,咁就變左奇幻史詩

ds4會唔會係dlc1幅畫？
深海時代會唔會就係bloodbrone?

dark souls3已經係最後一集

dlc1繪畫世界ds1出左，亦講左唔出ds4了
bb係第二個故仔

真係唔知thx

咁Moonlight Sword算easter egg定平行世界設定?

moonlight sword集集都有
傳火大本營隔離阿專家都係集集有

仲有好朋友柏奇，BB變左蜘蛛

可以理解成Fromsoftware既彩蛋

只有垃圾制作商先會諗隻game點玩再諗故事世界觀

冇玩過 係咪恐怖game嚟

扔手掣嘅Game

以前曾經傳火挑lord of cinder失敗

俾佢當柴燒到變灰

其實trailer lord of cinder拖住果個可能就係玩家

烙印戰士

bloodborne同ds點解讀咁多似
邊隻好啲

葛溫德林個傻妹
比沙力萬軟禁住
暗月之劍繼承人

why not both

bb1同ds1係完美

但係有關沙力萬嘅故事太少
明明好多野同佢有關

最勁係個地圖設計

非玩家睇左第一條link
但睇唔明
佢話係不死人院入面有個叫奧斯卡
輸左俾守衛
死前將離開&目標交付俾主角 然後展開故事
但係大家都係不死人
點解主角可以復活，奧斯卡唔得？

死得多會失智

我無玩過dark souls, 但係成日會上網睇佢啲故。好引人入勝真心

成隻game 最型一定係Nameless King

係
後尾如果你重返不死院，會發現失智奧斯卡衝出黎劈你
果陣我好唔想殺佢

都係要輸俾一個不死人

阿爾特留斯

第一個npc

男神

from software 整d作品既故事全部都係正野

諗起達哥走去打啲npc
係咁俾npc殺 達哥一復活就繼續追斬

我第一章打到第二個checkpoint卡咗兩日

混帳東西，你這樣被我解決，
還有戲唱嗎？

Ds係各方面都係遊戲界既頂峰
好想佢remake DS1
轉做ds3既戰鬥會好玩好多

DS1一定係咁多隻之中最正既

Dark souls1個地圖先係正野
細得黎個緊密度好到
完全唔需要傳送 同放item既位每個都精心設計
3我反正覺得整得太大
搞到有啲item係因為唔想太空擴而放咁

ds1地圖一層疊一層咁
好鍾意果個世界

基本上食完大麻先會諗到

深海時代bb同ds3都有item提過

似係同下一隻souls-like rpg有關題材多啲

有陣時一卡有情願周圍探索下 反而仲有樂趣，當洗魂升Lv都好

法蘭不死隊

型到震

玩過ds1未?

ds3地圖同故事上冇ds1咁好就梗㗎啦，但都算上佳作，好多side story都幾好

咁唔計dlc，好似巨人尤姆同洋蔥戰士、安理、沙力曼、洛斯里克王子嘅故事都幾好

仲有同返1代連動嘅一代王城、承繼亞爾特留斯嘅不死隊、無名王者、龍女等等都係好好

法蘭不死隊係咪係主角出現前最接近王嘅不死人

為反而反 拎ps1黎比畫面

佢哋啲村民點生仔
ds3隻肥婆女巫騎嗰啲瘦猛猛農民？

狼仔

又係畫質撚

原來講咗唔出ds4

垃圾鳩斬game 都有人吹奏

ds都叫hack and slash

仁王完全唔覺啵

darksoul個地圖構造簡直世界級

咁你食屎啦
同你講遊戲性故事你又講返畫質
哂9氣

你去錯post?
真三8你隔離wor

佢傻仔來嫁
你睇下佢之前講咩就知

Ds 同fallout 好似
同惡魔城 又有d似
搵下搵下 又有新地圖
D npc 又係好正

係無玩過ds1 定無玩過 ps one
有無咁差...

攞bb黎講都算 仁王

我鐘意Bloodborn既故事多d，配合到哂成個遊戲既氣氛。

為打而打浪費哂隻game
個故事都唔去理解下
一個人打機幾廢先會當呢隻係迷宮game

叫佢唔好撚曬左人地隻驚，返去玩仁王啦

唔好睇大陸論壇啦，呢個外國youtuber係專講DS、BB系列既故事解說，英文麻麻既話唔緊要佢大部份片都有中文字幕，佢解釋得好詳細，差唔多每個character都有一段片研究

日系遊戲 呢種迷宮
先做到果種探索效果
絕對唔係為整而整

唔記得貼link，補返：

呢個正！

之後不論係DS2 DS3定BB，都係用傳送門機制啦，DS1果種地圖可一不可再

dark souls 2

其實沙力曼做左咩？

有冇人玩過Dark Souls既前作Demon Souls？故事我覺得完全拍得住Dark Souls系列、Bloodborne

方向感廢成日行錯路咪懶隻game係迷宮game囉
不過dark soul3地圖設計係無dark soul1咁好係真
ds1實在太撚神

上面果個真係傻系黎
巴打講得無錯
廢事影響放假心情
我出返去

返去玩FF15啦

其實最開頭個集好似叫demon soul但無人講
呢d神作希望佢長出 故事內容好正好細緻 每個地區同人物都有自己既故事同諗法

本身係皇城做教父之類既神職人員，慢慢上位掌握大權，再同食神者合作殺哂第一集d神，洛斯里克城好多怪同埋boss都同沙力曼有關係（沙力曼派佢地出去打交之類）。

呢段片介紹哂所有DS3 bosses既故事，有中文字幕

fire keeper bbg好撚正

沙力曼可以話係DS3世界掌緊權果個，同lv果d bosses基本上都因為唔同原因放棄哂權位柄埋一二邊等初火熄滅

就算拎ds3 來比仁王 都差幾廿皮 ds d 分路大部份都有意思 有特別物品同故事 如果你有真正了解過 但仁王 大得來亂 分d 小路出來原全無意思 冇原因冇特別物品冇故事

有玩過demon souls！希望佢會出重製，demon souls既故事拍得住Dark souls、bloodborne。

Between，bloodborne第一關果個神父，祈禱會講句呀門之類既野，果句野係from社自創單詞，而呢個詞係demon souls間教會祈禱用。所以有人話demon souls同bloodborne係同一個世界

lm

三集爆哂都仲係好驚入面啲青蛙...

第一集同第三代嘅故事都好好

不過第一集一開始你只係偶然被救出嚟 然後嘗試去完成人人都做緊嘅不死人嘅使命 成班契弟除咗索拉爾同商人之外都冷冰冰咁 好易產生孤獨感

而第三集一開始你拿拿臨清咗大蜥蜴同食屎仔古達 就可以入傳火祭祀場 入面個個人都好似等緊你咁 傳火女同矮仔佢地都同你講你有要做嘅事 令你可以無視伍德放嘅負能量 個氣氛好溫暖 個agenda好似有少少唔同 你唔再係「生死都冇所謂 漫無目的嘅不死人」而係「曾經失敗過但為傳火大業而邁步向前嘅灰燼」

btw好彩ds3病村已經冇咗 心理壓力好大

D傻鳩唔知頭唔知路又反
其實係咪會型D

May you rest in peace... umbasa

屌
係ds1落病村果條坑渠行行下跌左落街
跟手比堆青蛙圍死
搞到ds3見到佢地都仲係騰晒雞

demon souls D地圖最正, 女皇象牙塔同腐物谷真係去一次就唔想去
腐物谷聖女真英雄 好想娶左佢

demon souls d氣氛
btw storm ruler一出現果陣我尖叫左出黎

見上面有人講仁王地圖屌打ds3
仁王個個map睇落唔同特色
但係行兩下就會發現成個map都係睇緊同一堆野
悶撚到on9
淨係因為呢點已經捱唔到落去 打完蜘蛛已經棄左
ds3？ 淨係絕景都多到

病村真係好惡頂 又易死 氣氛又壓抑

垃圾青蛙

見到好大巴打話ds1地圖最好
的確係咁，上下交錯互通，後面去到個湖果到真係
不過我開po果陣仲睇緊好多故事解釋，所以冇提到地圖

你咁講一開始已經講完左個故事添

復活你>殺薪王>傳火救世界完

但啲back story先係要自己發挖既位 都係最精彩既內容

Ds明顯係想行創造 史詩神話既故事風格 類似lotr

Bb係玩恐佈 怪異

你講乜柒ds唔恐佈

連理解遊戲概念能力都無 咪玩得果3日囉傻仔

爆都未爆晒一隻GAME就話悶同ON9
真係唔知邊個悶撚到ON9

後尾知道左有short cut兩野就過左

Ds1 往後續集唔似ds1地圖可以環環相扣

咒蛙其實都係第一代恐怖啫, 之後咒死個效果已經冇咁毒

btw ds/bb 既老豆 宮崎英高又係一個傳奇人物

其實係DS1要打到中間拎到王器你地先好深刻咁覺得個地圖係連住啫

D's1係上下設計，變左可以好多shortcut連住
D's3反而大部分地方都變翻一張打橫鋪既地圖咁，就算有shortcut都有排行

考古GAME

我認同仁王整體關卡設計大部份係單純為難度／哂你時間而整，特別係室內好撚離譜
但講室外，如果個地方到而家仲保存得好的話
e.g. 太宰府外、二條城
張map大致上係跟返現實世界
有歷史成份就唔可以好似原創世界觀咁所有野都係圍住隻game黎設計

初體驗到病村真係勸退好多玩家 之後熟咗就真正明白隻game點玩

陰影

你岩

Ds1地圖大部份都無限住你要打左某某關先比你行
你可以1lv就直接去灰燼之糊同古龍立契約
解黑蛇成就又要先留皇器直接打四王

世界觀，地圖設計，氣氛ds1真係無得輸第一次落病村入皇城果時，個投入感真係正到爆

屌你係咪覺得咁樣好撚型，煩到閪咁

你勁啫

竟然有人話ds 係垃圾迷宮game 同鳩斬game
一定係高手黎

皇城條奈何橋

仲同條on9講野

你咪讚下佢等佢開心下囉

Dark soul 都叫鳩斬 咁無雙果啲叫乜

我愛亞爾特留斯

得咩

以為自己3日爆ds3好撚勁 speed run既大有人在

收嗲啦你 你up隻好過dark soul 既出黎睇過

...第一次玩 未拎王器落咗巨人之墓

望住初始火爐道霧門思考咗好耐自己係咪真係適合玩呢隻驚

完全唔明一個大人物一句對白都冇就比人ko咗

原來得

自膠

何需太認真呢巴打，天下傻鳩何其多
為打boss而玩為爆機而玩，完全唔會明白遊戲精髓

兩儀幾時有ds3新一集

好似有方法上返去

第一次玩去咗傳火祭祀場之後走咗去墓地嗰邊打啲骷髏兵, 當堂難到想棄game

最緊要係 玩完之後睇返解說
男主角（自己角色）係仆街仔
第一二集比人昆 走左去破壞世界
第三集直頭係自己去破壞世界
（第三集去叫醒公主個到 ）

冇人提外傳（DS2）

洋蔥....

Yhorm OLD FRIEND....

洋蔥
承諾之男

故事個d鐘意mass effect/dragon Age個類

不過覺得ds3 結局寫得岩岩好
成個ds 世界最後都係破壞左
但同時有畫家少女畫緊新世界

一開始睇佢傻傻下咁...最鐘意佢個故事

隻game吸引唔到我玩落去我咪覺得悶
食飯都唔洗食晒成碟先知難食啦
如果佢係要你玩到後面先會覺得好玩
咁就證明佢規劃得差 前半根本做得唔夠好

DS3洋蔥頭算係有個好結局
你睇返DS1佢無啦啦係灰燼之湖死撚左

唔係好記得詳細,好似話洋蔥係第一集最尾係遊魂化左?
第三集洋蔥直頭同索拉爾合埋頭,可以當係兩個一齊有個好結局,至少完成承諾
但第一集索拉爾真係...就算救到佢都覺得冇意思...

因為遊戲做得太仔細，要靠道具去了解故事，前半既道具根本只會得一知半解，完全唔會知道劇情所在，而且睇你都唔係會搵道具既人，只係打boss係唔會明白有咩好玩

其實呢樣野可以話係特登
將故事收收埋埋,就算睇哂都留白左一堆地方

我都講左,呢隻game係文化既載體,已經唔係純粹娛樂,但仍然好多人打機係只求娛樂
正如我同老母講lotr幾好睇,佢都只會覺得悶,講黎哂氣
只能夠話佢係呢本"書"到體會唔到任何野,對佢黎講只係一堆文字堆埋一齊

無玩過ds 淨係玩過bb
有無人討論下bb

之前唔係話出dlc就算 唔出2？
果陣聽到勁sad

算啦 唔好強迫人地啦 邊有game係個個都鐘意架 每個人都有不同喜好 我地知道呢隻係神作就夠啦 更何況佢其實係少數人黎姐

Armored Core正

2019maybe

呢part其實Fromsoftware係特登做到咁，佢地既理念係遊戲還遊戲，太多既劇情故事過場動畫會阻礙到遊戲部份，所以特登將故事類既資料收埋，等有興趣既玩家自己發掘

快撚D出Armored Core 6

我講緊仁王喎

傻豬黎既 ds1之後就直接出3 中間無2 你見到個隻只係同名既遊戲 一定唔關ds事

Btw 其實個隻唔係青蛙黎 真相係個兩粒大眼只係裝飾 佢真正對眼係係個青蛙尖嘴到 個個先係佢個頭

玩過一陣覺得好難玩，棄game,但故事同隻game係整得唔錯

所以大家睇到既故仔會唔同
ds1你唔行大蛇任你唔會知原來葛溫係仆街黎
ds2無出唔討論無故事劇情可言

雖然啲lore好似接唔上, 但DS2獨立嚟睇都唔差吖

Dark Soul3 最正係第二個DLC，世界最後堆埋一齊，去到環印城，點知係幻影

打打下發現係ds2個毒潭

仁王張圖真係為整面整，道具又垃圾？係啲女靚啲

垃圾迷宮game
淨係ds3 打大樹果張圖d 分路都屈機啦 去搵洋蔥 去同巨人做fd 影響你之後既發展 打惡魔 搵聖女 同搵大樹底既npc 每條路都有意思

拎仁王呢隻垃圾黎講

你老母夠生左你舊垃圾出黎啦

見有人話ds2原設其實應該係demon soul續集黎,唔知係咪真

唔明點解死左復活d怪又跟住復活
依家好似越來越多game抄佢
仁王同黎緊有一集中二game
但睇完片完全無興趣

上面有巴打講絕景
果時一入dlc2 拎左小環旗飛左去環印城果度之後真係靚到dup一聲
Btw 三日爆機果個打左黑龍未？

The witcher 比ds勁好多，我覺得the witcher更適合呢個評價

唔知聽邊到講Dark soul既世界係一棵棵世界樹黎 死咗就係令一棵樹令一個平行世界

BB ching

佢最痴線係DS3一大堆問唔解埋佢，個系列咁就完左

大家玩既野跟本都唔同喎清
兩隻都好鐘意 比黎做乜?
DS W3都有佢自己優點

呢隻我玩左10個鐘都冇就冇玩

樓主主旨覺得ds故事好，我用另一隻game同樣故事細節好黎比較無問題

我唔多鍾意呢d似懂非懂式既對白同要睇道具描述先夾硬砌個故事出黎既風格
個故事普通啦，係包裝得有神秘感，好多人鍾意去解讀
玩法就真係幾正

呢個係大陸有個人融合埋北歐神話腦補出黎既故事，遊戲本身無明確提

仁王陰陽術加刃車都屌打bb ds123啦

故事正不如出小說做戲好過
遊戲悶到hihi

做戲可唔可以岀五集 ds1兩集ds3兩集dlc1集

咁樣先好，有好多嘢解好哂講好哂就冇癮，反而留空間比玩家諗，好似太陽王女去咗邊咁

比起open ending留空間。。將成個故事結尾畫圓仲好 本身ds成個世界已經要解好多密 到收尾都要空想既話 感覺好似得唔到官方肯定啱唔啱咁

Attention seeker都有人理
請善用起底功能

其實講解香港都有人做
例如東哥
同外國有得比下

有無人研究下bloodborne個故事

巴哈有人討論過 好鬼深奧 玩埋dlc就知教會係仆街黎 拎魚村d人做實驗 瑪莉雅有講發現左呢個秘密 扔左洛陽去井到

暗銀騎士好型 好想中出個聖女

Vaati 幫到你
BB fan +1

傻閪先會講仁王屌打ds 佢連血源都比唔上

Ds3同Witcher3 各人喜好啦，w3個背景我就麻麻地。

但論戰鬥同操控ds3贏九條街左右

其實所謂既神 巴哈有人理解為外星人 d人變到咁 係因為服用左古神之血(外星人既血) 令到d人痴痴地同開始變怪獸 但你會發覺 去唔到地圖既怪獸係會比較似個地圖個隻神 所以有人會懷念會唔會係所謂既神 係用人類變做自己既卒仔去爭地盤?

仁王d打鬥好啊

好唔流暢

做乜忽然加呢件

古神（外星人）只係利用人類誕下神子
唔關地唔地盤事 後半錯哂

bb d故事要用佢d物件描述自己砌番個故事出黎 開放性好高

Agree，不過故事深度the witcher係好d

我話講講下教會忽然加把刀

我反而對教會幾仆街方面比較有興趣 打dlc路德維希個到

DS世界觀就正好d，但係唔去認真了解會一頭霧水

你講到1999咁

瑪莉亞係發現左教會做既一切 違背左佢當初加入教會既理念 所以佢決定放棄戰鬥 將武器掉井 選擇保護病院一切

瑪莉雅好似係幫教會做野 類似將教會既實驗封閉唔傳出去 但當佢去到小漁村發覺教會既事係錯 就扔左武器

sorry

著church hunter去

用道具去講故事，
其實都俾左好多空間佢地寫大個故事，
唔係一味靠npc講

前半比獸性控制 半血後揸番劍同你打

One day, she abandoned her beloved Rakuyo, casting it into a dark well, when she could stomach it no longer.
個it其實冇講清楚

點答好

根本係呃緊佢
BTW 路德維希係咪因為比教會拎黎做實驗品先變到咁

Ds bb我諗若果fs肯去定時定候跟機種重制真係可以永垂不朽

bb個劇情可以拍電影

ds1我真係想玩下聽人講係成個系列最難玩 但畫面

其實ds我諗都得

但用game配角如阿爾特留斯/直呈四騎士做主角
之後玩家做配角個feel會正好多

用阿爾特留斯做主角重可以連落dlc同ds3

妓女生神仙B呢d場面諗起都cult到仆街

DS3劇情都未算係最震撼 反而某d道具跌既位置真係無得輸 你會係個墓前執到黃蜂戒指 打完無名會執到翁斯坦套裝 DLC2前打完亞瓦暗靈會搵到魔女套裝 種種既出現都可以令你即刻將所有野連埋一齊既效果

係 要殺左佢先拎到個臍帶

當初玩BB啪完三條臍帶之後個結局真係睇到我呆左

其實都係轉生取代左神個幼體同月神有幾分相似

剩係賣人狗情未了都已經夠大賣

玩得多日R
好多時日R主要描述手法就係靠講>event>講>event
有時真係太多口水
故事好睇少少嗰啲都算
好似之前玩summon night 4嗰啲咁平穩嘅劇情
仲係咁upupup up到我真係坐喺度都訓著咗

Laurence呢 唔覺係實驗 覺得係用血原因

我成日都覺得唔係真係自己轉生
而係自己比月神侵佔左重生 因為夢境依然存在

dlc既獵人好似都係教會派出去消滅 係教會逃走既實驗品

殺到最後所有野都會變得瘋狂
BB一路都講緊呢樣野
當然用血係原因之一

人身獸心 血迷 會吸入dlc 教會派出又係另一個原因 為左阻止人揭發漁村
實驗品要收起 但係唔關brador church hunter 事 佢係漁村段先會追殺你

church assassin 講錯左

witcher本身有書做原作,不過的確之後既故事都作得幾好

見到你地講 又想打多次Bloodborne

witcher 3我玩左一百個鐘先打完主線,仲未打dlc,就係打完w3先玩下ds3轉下口味

個人意見 呢句唔確切
正確係 殺得太多但係精神跟唔上就會發狂
#個人意見

我覺得呢個原因加上用血先係發狂原因教會好似隱瞞左用血既壞作用

witcher係小說轉 邊有得比
當然witcher故事咁係好好多啦
但係ds 由demon soul開始已經開始慢慢構築緊自己個世界觀
當然 跳入dark soul 先慢慢完整
但係我一路都覺得人性刻劃係ds真係一絕
demon soul更加

佢無講錯喎 把洛陽真係因爲咁扔左落井

個時岩岩唔識玩 搞到全黑 都唔知點撚玩落去

自 自己都搞亂左

唔用血buff buff 身體 點殺怪
用血係殺怪既先決 必然 無得分開淨係諗殺太多 但係唔用血

原作者屌鳩隻game㗎喎

全黑4-2搞到我卡左成個禮拜
最後要就咁跑過先去到4-3
愈死愈難呢個設定真係心理變態

再加上有一例係殺好多但係唔發狂 就係主角神化線
所以我覺得精神跟唔上先係主因 跟得上既 幾多血都唔會發狂

似唔抵得隻game紅過小說

Btw 有ds就拎witcher 有witcher就拎ds黎講

我覺得witcher太多嘢講地圖太空曠節奏太慢，戰鬥又做得唔好，搞到打咗好耐都爆唔到機

San值

第一關個神父 一陣就發左狂

因為原作者眼紅
我相信有一半人聽到巫師而家都諗起隻game先

Demon’s souls ps4 日版𠵱家有無得買斷
我見佢𠵱家得月費版玩翻ps3啲舊game

Ps4有得玩咩

咁呢個係你自己喜好問題啦,ds系列係唔講野講故仔,w3就係正常咁npc傾計交代劇情
地圖其實無數野你玩,d問號都有部分係有劇情

Witcher真係幾悶同代入唔到

Ds真係感受到個feel

冷清都係有原因
你話勁唔勁
因為個地方根本唔係現實世界
現實世界係有人住

鳩斬
佢咪試下鳩斬
可能一開頭隻比新手試下既boss要打幾日

Ps4日版ac俾月費有得玩返ps3舊game, 有demon’s souls
但我想睇下只玩呢隻有無得買斷

玩家都係

應該講好少少
玩家去既地方係不死人之地
背後係有好長既故事
以外既地方先有人住

去到ds3可能d人都死得七七八八

有無巴絲知

Ds1地圖 係打直

相比DS1, DS3地圖垃圾係真既

佢一開波低價賣斷咗版權俾間公司，而家隻game咁紅佢一毫子都無得分

附魔女J圖一張
求解答

邊撚個智障負評
傻仔先會覺得要個世界觀配合個玩法
世界觀>玩法 乜好難明咩

/

小隆德邊可能深過伊札里斯，出面就已經係飛龍谷
最底應該係灰燼湖同巨人墓地至係，灰燼湖唔使講係世界樹既底部，巨人墓地會見到附近有湖水

個笑容

唔係學院都有份解剖咩

個故事其實唔應該再出遊戲 只係出漫畫 或者拍出做電影 ，不過架仔遊戲 之後衍伸出既 都好大陣 味

講還講唔好提FF7電影

電影就不了,漫畫或者小說比較好

如果有錢賺既話Bandai焗鳩from software出都唔奇

見仲有咁多人討論證明呢隻game留好多幻想空間

不過我仲未打贏黑龍唔敢睇故事分析

黑龍已經冇修女咁難打

修女我1 take過，黑龍我仲係俾佢瘋狂殺.....

打頭幾易過

我修女卡左好耐

Ds仲有遊戲性都係好正，好難但關卡又可以令你用某d技巧過到關，成日都死十幾百次，但過到個種成就感勁正

唔係佢地成隊人算係一個王咩
好似比返D希望你 普通人集合一齊都做到王
唔係好似另外個D都唔係普通人既力量

不過矮仔王好似冇詳細講 矮仔有咩能力做到王

transposition

我把武打頭先得260仲要第三輪先入去打，黑龍一摸我就死，基本要0容錯咁過

永遠唔會玩多週目

多周目直衝打boss其實好快爆機

唔玩多週目邊體驗到DS既樂趣
最少玩4次啦

bb 對我第一次接觸呢類型遊戲真係好震撼
尤其係後期開個度門之後 原來就係你岩岩出世既地方
經歷千辛苦先去到診所後面 佢就話比你知其實你一路都輪迴緊 唔洗白紙黑字寫到明 只要你唔睇攻略 玩到果個位就會感受到
d人物差唔多全部都係悲劇角色黎 但黑暗得黎又好淒美

個地圖設計真係好痴線
玩埋ds 1 就會發覺 呢間公司d地圖開發者應該係傻佬黎

得PS3有, 個Server收埋皮喇喎

連登Game Post定律, 講乜Game最後都會話唔夠Witcher3好/比Witcher3屌打

無乜人提ds2
雖然好唔dark soul 但個人好鍾意
尤其如密
每次打生打死終於打完一個area後番如密都好治癒
Ds3 由頭灰到落尾

因為公認黑歷史

ds2負皮實在太多

其實真係冇需要比
我今年玩爆左persona5,nier,witcher3,Ds3
每一隻都咁好玩，又冇人話一生人只可玩一隻驚，可以玩得哂咪玩

得ds2宮崎英高冇份參與

ds2除左pvp/power stance同埋靚靚防火女之外
其他都不值一提
地圖設計真係失敗到仆街 流油谷搭lift上去充滿熔岩既熔鐵城
重有臨入古龍個邊 又係搭lift搭到2046

不過有個DLC打煙騎同武士真係ok
叫做收貨

你肯比月費join PlayStation now嘅話
可以開個日本ac嚟喺ps4或者pc度玩

第3 集唔係話傳火失敗既不死人成為了灰燼，但係灰燼仲有得當柴燒？

畢幫個故事其實已經幾完整
唔係幾想佢再出二
係出都出個新故事好過

bb個故事真係好正
克蘇魯神話

Game本身已經痴線
然後一班玩家既腦洞更加痴線

tgs冇bb2消息呀

佢呢種故事表達方式幾正
我爆左機之後係咁上網睇人d解說睇左勁耐

我覺得考究個背景既時間會仲耐過你玩
所以黑魂對我黎講唔單止係動作game，仲係推理解迷game/考古simulator

仁王真心投入唔到
打完1章, 要出番主畫面地圖, 再揀另一個章節玩
又要係主畫面睇章節介紹先可以開始, 無ds咁強連貫性
感覺主角只係接任交任咁
唔似得ds, 通完一個地圖, 開門去第2個地圖 (eg霸王沃尼爾>冷冽谷的伊魯席爾)個下真係好滿足, 眼前一亮

一入冷冽谷嗰下真係靚到呢 點知後面走隻嘢出嚟咬鬼死你

但事實上From社呢個設計理念係好啱，有唔少遊戲本身個系統係好玩，
但因為係遊戲過程加左講故事嗰Part，結果搞到玩二周目既時候你會覺得煩。
因為堆野你一早知道，但又唔可以Skip，唯有快快手行完佢。
例如某Quantum Break，系統係幾好玩，但打完一場之後又要睇故事部份食花生。

依張只係概念圖
事實search Dark Souls Map Viewer
有晒成個地理結構

相輔相成
諗左邊個先唔係問題
問題係有冇貫穿返兩件事

而且可以係世界觀同玩法同時萌芽

大眼青蛙 我果時玩DS1
有晚發夢見到佢地

洋蔥騎士

原來咁多人都係DS系列fans, 真心推介demon souls, 行完病村＋希望監牢呢兩關基本上其他DS系列地圖都嚇你唔到（記得要開聲玩)

最正就係唔直接同你講，而係用物品道具講，不過會有過份解讀問題

demon's souls ps3有無中文版

仲有MGS4...... 雖然成隻game都好出色，但播片部份差唔多用左成隻game既一半時間，拎起手制撚兩撚又放返低睇片，真係冇晒mood

有呀

reddit有人用一句summarize dark souls個故事:

finding a purpose in a purposeless world

過份解讀，完。

On9仔
完。

班producer應該 weed住嚟design

有無巴絲知宜家ps3幾錢
有ps4但為左一隻game買返ps3會唔會好奇怪
仲要係ps4日本ac有得玩返, 不過得日文

睇完呢個 POST，睇到有人話 DS 廢

我記得嗰時用 XBOX 360 玩，第一次打 DS 1 垃圾龍，打咗個幾鐘，有次佢得返少少血，我又得返少少血，一人一龍同時出招，我死咗，再打。

我一嘢車爆咗個手掣，熄機，唔再玩。

但係當個鐘之後，我又重新打過，問下朋友，召兩條友幫手，一開始靠佢哋打，都係死。

之後明白到唔可以貪生怕死，玩得耐 DS 或多或少會貪生怕死，但係最後一次打垃圾龍，決定勇敢的衝前去，打嬴條龍呢下真係好爽。

真係冇一隻 GAME 可以比到呢隻感覺我，明明好難玩，但係唔會覺得有設計者嘅惡意係入面，反而會令你不停咁玩。

連個成就系統都冇惡意，呢下先正。

利申︰DS 1 DS 3 全成就，直接飛走 DS 2。

監牢勁正,bloodborne都做唔到個feel

邊條龍 吞食魔龍?

Aah, you were at my side, all along
My true mentor
My guiding moonlight

真
睇ds3同前作既關係都睇幾耐,越追越上瘾
申利冇玩ds1,2

係
之後白龍希斯第一次一定要你死

This is sparta

呢啲位真係唔睇攻略先有驚喜

其實ps3 都有好多好game玩

淘寶都係140 人仔 得閒買翻黎玩吓先

就算比你睇埋攻略每個人都總會有啲位比佢陰到
但陰完仲會會心一笑
真係得ds系列先做到

Gapping dragon係我唯一一隻dark souls 1 boss一take過 個陣第一次接觸呢d game跟住就愛上

而家未玩完witcher 3已經開始見悶 黎黎去去都係差唔多野重覆又重覆,怪物巢個個地圖都幾十個，次次差唔多，地圖一堆問號但係絕大部分唔係怪巢就係寶箱，合約條條村都有，起碼一半係就咁搵線索，殺怪，拎錢，完，耐唔耐先會有d有趣d的合約，好心佢cut走重複冇特別個d

fallout唔會有呢個問題，就算打番一樣的怪都次次唔同

不話grwent card幾好玩

真的確，後期會笑住講
「呀，屌你老味呀。」

罪大今年咁鬼鐘意整重製game
成半年都係堆舊game
我覺得demon都唔遠

唔想淘
中文版香港仲有無得買
話晒都玩晒ds bb系列
想睇埋個故事
但要買多部ps3又要搵位擺

好想係 PS 4 玩返 DS 1，但係我唔完成成就又唔安落，想玩，但係又唔想再搞成就

路過
未玩過ds 系列想pick一隻離玩
係咪買3?

DS 1，信我。

玩完你會覺得 DS 3 真係好易

一定係玩1先

建議玩咗1先

有ps3就玩左ds1同demon’s souls先
無就ps4 ds3, bb

樓上成班都叫你玩1

有中英文版，不過09年出想搵有d難

我未玩過dark soul係唔係可以去死

zelda完美ko

demon soul有中文版架咩

𠵱家成日喺電腦load返翁斯坦同肥絲摩出嚟打

人地未玩過dark soul就一開始叫人玩ds1咁難入口

有無巴絲肯連機連game賣

你打緊既佢地只係幻象 真既已經死左

Between三週目後四人公王仲難過呢兩件

DS3真係做唔到DS1個感覺

你都on9 ds1岩岩出個時又點計？
玩ds又要易入口 翻去打無雙打

Dark Souls: Prepare to Die Edition

買呢隻
得PS4同STEAM

所有npc都冇好下場

正常都要打完ds1先返去3啦
3有好多致敬/感動位冇玩過1點知咩事

睇人地gameplay有中文

steam版ok, 有高清mod易入口
多人連線都仲有人

Yes 呢隻包埋dlc steam版好平 冇ps4

Ps4應該要用PlayStation now玩
我喺steam買
但要down幾個patch嚟fix畫面同控制

柏奇？

有無巴絲肯割愛出讓ps3連demon’s souls 中文版

解咒石個位

放工去屌左佢先

銀騎直同聖女
由demonsoul開始都係悲劇既角色

如果部機開得返 我可以

z
記得上steam買喎

奴隸騎士蓋爾！！！

我是不是也該努力一下
俾主角激發但換嚟呢個下場
佢真係好

一隻會dum爛手制嘅game

第3集個個廢柴勁超多

索拉爾既太陽

等睇嗌中伏

我成功一週目救左佢
洋蔥騎士

搶左佢個太陽蟲之後點令佢喺太陽像嗰度出現

不邦 d 美術真心一流

話說買左season pass.......但打唔贏DLC 1個修女，冇得入DLC2
又冇心機自己研究打法
召又召唔到人，放低左
有冇巴打可以carry我

好似講左Bb 可以連 ds

係咪男人黎架 DS打boss緊係單挑

同埋ds1有無人識整人性蟹
打死佢出咩

咩平台

我救完佢傾完計就冇再理佢

未聽過有呢樣野 咩黎

zelda係神既，但點解唔可以大家都咁好玩？

比佢殺過一次
之後見唔返

遠古 前世

呢隻真係未見過

真心，一定係dark soul1先
之後玩demon soul
因為demon soul黑化仲難玩過 dark soul 1

肯撚定有利申：之前機已爆

我都見過一次, 嗰下好驚奇 好似話如果你喺嗰個地方跌過大量魂嘅話就有機會出現

嗰次比佢一野射撚死左
屌佢老味

其實係
娛樂性黎講ds真係好悶
玩黎玩去都係咁
玩到我訓著

呢隻野叫燭火魔球
每升完一個lv返地圖頭一個鐘會隨機出現一次

你需要既唔係去死，而係一隻Dark Souls prepare to die edition

上面係咁睇到有人話1個畫面
其實加左補丁我覺得靚返晒喎
定我問題

可遇不可求

以前都唔知有依隻野
直至有人話環印城公主隻蛋同人性蟹外形好似

仆街Fromsoftware傳統
仲要男女平等, 男既要死女既都要死

Btw 上面張圖好似唔係人性蟹

我又係近排有人講話知
利申：玩左好耐

呢度太黑 好大壓力 剩係搵到隻狗同馬老師就算

無補丁真係差好遠
咁正常好多人買完down完就直接玩
無諗過要自己手動再加野

p5我玩到著哂迷，好少可咁迷一隻game,上一隻咁迷正正就係bloodborne

可以考慮

係喎
我上次就係呢條pk手上

p5其實邊忽好玩 每次入到迷宮就好想快d飛

屌好想玩返ds1
希望ps4肯remaster

其實pc已經夠做

呢隻野喺其他地方都有機會有
我上次喺墓地附近見到
好似係話要死嗰時跌夠多人性就大機會喺嗰個地方出

等你地覆

我成日去到咁上下就會去升lv 廢事死左執唔翻

呢個真係好睇個人喜好，睇你鐘唔鐘意玩傳統指令式rpg

ARPG同RPG要分開黎睇 兩隻都玩過 一樣咁好玩

ds1 一定要玩pc 裝hd mod，其實畫面唔太差
另外我覺得ds3/bb打王爽過ds1好多，ds1啲王捅2野就死左

DS1血少但難打 馬老師 A大 肥瘦 依然惡打

我都成日去幫人，太陽戰士

唔夠LV實係去幫打賺魂

好似都係馬努司附近見過
唔知咩黎冇特登影相
殺左跌黑騎士啲野

最正係講d唔講d
game正唔使講
睇埋物品故事就仲驚喜
爆機再諗boss位置 物品位置 效果
你會發覺跟番故事放位
又有d討論空間俾玩家估+討論(有d其實暗示埋)

深淵真係ds1繼病村之後最大壓力既場景
又黑又多人性飄黎飄去

不過搵到狗狗個下真係

唔知有冇人講過
見上面有人提到點解大家都係不死人
但係得主角可以係咁死完返生
其實呢個point我覺得好有趣
因為我覺得其實根本冇咩所謂”主角”嘅特別不同之處
大家同樣都係不死人
死咗都會越嚟越心灰同埋想放棄”傳火”呢個神聖嘅任務變做”活屍”
我哋呢堆玩家其實同入面d不死人 活屍一樣
因為當玩家一路玩一路係咁死(扔手掣)
總會有玩家死到頂唔順而棄game
咁呢位玩家嘅角色(即係嗰位不死人主角)
其實亦等於變咗做活屍

唔知大家睇唔睇得明
不過我真係覺得佢成隻game本身好多設定位都真係好神好勁

係人性留失
你係主角所以打到d人性翻黎

用keyboard玩仲正

ds1開始慣咗只用keyboard

狗狗？DLC？

我反而覺得落灰燼湖先仆街……

東哥D解說直頭比大陸同台灣拎左黎做reference

秒左手黨真係好有理有據

同埋最鍾意佢冇腦補

玩過bb同ds3
ds3打薪王時d bgm好激昂
全情投入

玩過Ds1係起雞皮 剩係玩過ds3係唔會明

點解
我覺得冇乜野

睇佢打機成日講埋D鳩野,好好笑
比起其他人,佢把聲好聽好多

我覺得ds1最難打係王都
d怪一口氣硬左好多
肥瘦單拖超難打

一定要召野 仆街二打1

玩完dark souls 1先玩3
見到旋轉樓梯都feel到有啲野
上到呢度一定呆撚左

仲有打薪王化身嘅時候首bgm唔係激昂咁簡單

同埋覺得直頭係打緊以前嘅自己

真男人梗係單拖

以前既自己有咁勁就好

所有舊dark souls玩家嘅化身

可惜個王城極細

遊戲主線既「故事」其實好普通，三集都係一樣咁（主角四出殺人搶魂幫世界續命）。
真正精采係佢背後既世界觀，場景人物敵人裝備之間既連繫，同埋每一個支線角色既經歷，令人樂此不疲。
仲有就係前面不斷提過，ds1個地圖，好幾次連接返前面地圖個陣，真係心諗一句咁都得？
不過ds1最難好大原因因爲當時操作同畫面無而家咁流暢，經歷過ds1，後兩集同bb真係會覺得舒適好多。

同bioshock一樣
製作人算係對自己對玩家有所交代後識得見好就收

無謂好似食屎狗ubi咁將個系列搾盡

其實爆左幾廿次都未知曲刀mode點打 招招都起手快收招快

我打法係佢起手＞我閃，佢一收＞雷槍

有冇人試過幾條友一齊射奔流射死隻王

其實夠架啦，都係sell情懷
始終三代重點唔係呢到

可以念下舊已經

見到暗月靈廟已經屌左出聲

就算Dark Souls 1難入口都好
都係建議由Dark Souls 1入手

就咁玩Dark Souls3 , 連傳火係乜都唔清楚

直家仲有冇巴絲玩steam ds3

成日係樹入面跌死

依篇心路歷程寫得好好

步步為營
講起大樹洞第一次比蘑菇老豆打中又係呆左WTF

真係好好玩
用新引擎重制都會買新既返黎要玩過

我有PS3 + demon souls 中文版

我真心建議有興趣入坑應該玩左demon souls 先, 神作

肯唔肯割愛呀巴打

難玩到抽筋
不過我全系列排名係咁
dark souls 1>bb1>>demon soul=ds3>>>ds2
有冇巴打有異議/和議?
利申：我係由dark soul 玩起，先再玩返demon souls

咁多集最鍾意都係Demon Soul
淨係白化黑化世界已經好正
唔明點解唔保留呢個system

你玩過ds1集慣左就覺得其他易玩

demon soul先難玩呀

全部單週目計BB易玩過DS3 只係難上手
槍反太容易對比盾反
DS1>DS3>BB

愈死愈黑化真係痴撚線
btw我上面個排名都係我覺得好玩至冇咁好玩既排名，各巴打和議/異議?

Demon soul無玩
Dark souls 1最難同意，除左初接觸既原因，亦因爲流暢度都巿影響，而且唔少惡意boss
Ds2，Ds3同BB，唔計DLC，感覺難度唔差太多，起碼三隻玩完對啲boss印象都唔深，要計可能ds2難啲，bb就因為槍反反而覺得好好打
不得不提係ds2 dlc隻泥漿女王，可能因為NG7+既原因，打個陣真係好絕望

其實真心覺得bb唔用dlc犯規武唔用槍反唔刻意刷魂升lv都算係難打
我集集都唔用反埋濟

sorry未打哂
其實真心覺得bb唔用dlc犯規武唔用槍反唔刻意刷魂升lv都算係難打
我集集都唔用反咁濟，番滾到完場

BB 主線得孤兒叫做難打 其他都卡唔到好耐

孤兒係邊個 有人係附近丟火球個隻？

你咁樣自我限制緊係難打左

DLC last boss

我打souls/bb系列風格係咁，愈難愈過癮
不過我開頭玩demon soul同ds1果時唔係咁諗
所以如果而家玩返demon souls既話一定好爽
最黑化咁玩

有d npc, 裝同魂仲要係最黑/最白先會出現
一陣唔小心死左一次就要下週目先打到， 勁痴線， 逼你一條命打晒3個Boss

咁撚癲

咁即係係呢方面
最白難玩過最黑
要好撚小心唔死得
(我應該冇記錯)
其實dark souls系列取消黑白化係合理
因為真係太痴線
最衰demon souls唔出2

同埋Dark Soul好多地方都係base on Demon Soul既地圖， 好似地下墓地係Base on 風暴祭祀場， 熔鐵城係base on礦城等等
女皇塔同病村你玩過應該會對DS1-3 d嘔心地圖免疫
鍾意Dark Soul系列既真係應該買黎玩下

Ds2泥漿女王最噁心，雖然可能因為我七週，佢會召呢一隻真硬既boss，時間內未殺又會再召

但最黑既世界會出d精英紅眼騎士， 同埋d怪會難打好多， 即係你越死係會越難玩
反而最白d怪冇咁厚血高攻

demon souls唔係贏boss變番人之後來番番神殿跳樓死就唔會變黑咩
當年2-2隻王打到我on99

btw in DBS we trust

會買

係
如果你用呢個方法就係保險d
想挑戰自己就一命爆機

dark souls 2最易玩？
最撚難玩就係佢 全部唔係皇天擊殺就特登要你死
成個地圖都係惡趣味

唔係宮琦老賊整既野冇興趣

唔係唔係，我既意思係要維持住最白黎拎npc裝備就難過黑，因為唔死得
最黑你任死唔嬲

係呢隻排最後係冇興趣再玩咁解
係惟一一隻我冇玩二週目以上既soul/ bb系列

ds1,3 bb 死左會覺得值 抵撚死既
ds2果種死真係...

打完之後一路嘗試了解dark souls成個故事
個人真係sad到仆街
唔止主角 一大堆Npc 無論係薪王 定係防火女 佢地既人生就係為左傳火
同時個世界完全係崩毀左
大量慘事發生緊喺唔同地方

狼騎士真係好型

DS1最鍾意呢場boss戰

阿瑪那祭壇
三集入面唯一一度我係掉手掣，病村都話陰鳩你
嗰度係你睇撚住幾廿隻法師無間斷射到你on99，逼人用箭慢慢射

死左n之後再反殺boss 真係好大滿足感

可惜敵唔過深淵
為左希夫 寧願自己死

係完全唔比思考時間 無啦啦 幾十支光柱射埋黎 wtf?

呢道想玩parkour真係冇乜可能

Armana 廢淵 黑閪谷 流油谷 4個閪地方
不過其實慢慢用弓一隻一隻引就ok
只可以講ds2有d位真係充滿濃厚既惡意

唔係唔得 不過會跑跑下跌死咁解

想唔死都幾難
一開波打1-1已經係死人mode得半條血上限
仲要條路長到speedrun都要跑成2分鐘先開到boss房門

黑閪谷 你唔點適應性 中左毒係死撚硬
一中毒 食水 食藥呢個動作已經可以長度令你中毒死
痴撚線 仲有熔鐵城 跳黎跳去 嘩 玩到慌哂
好多位你行果陣係冇怪 行行下回頭一望！成村人吊住你尾

Please

可能係對遊戲既執著掛

岩岩我都見到

如蜜好靚如蜜好靚啦啦啦

太陽萬歲 \[T]/

我有部機同隻Game可以讓比你, 但係得返一個手1制

我終於過到黑龍 卡三日單挑贏左啦

適應性好有用, 一定要點 一口氣跑到入boss房先飲水都得
熔鐵城最麻煩係牛頭營火之前嗰段路, 有條路得一個身位闊但有隻大鐵龜頂實, 如果前面唔清哂啲怪先去到呢個位死硬

不過ds3 某啲boss都過易咗少少 冇乜打boss feel
棵樹 幾十人僧侶同大型骷髏骨頭 完全唔知做乜佢哋就死哂
lord of cinder都係過易 pattern好簡化
最有boss氣勢 唔計dlc我覺得係abyss watcher同雙王子
dlc梗係最正嘅friede bbg

想問下大家，最近就快打爆dark soul 2
應該先玩1定3比較好?難度上又邊1代難啲?
玩3代先會唔會唔明個劇情?
麻煩各位了，謝謝

最有霸氣點解冇無名王者，型到爆

1先
最難2代
唔會

真係好型 不過俾first phase條龍個camera搞到嬲咗
唔投佢

好，唔該晒
話說，2代無我玩bb咁好玩，不過可能係2代本身評價一般
暫時玩到打完歌唱惡魔，今集只係覺得地圖同雜兵位置好嘔心下，而boss就無咩魅力
聽講dlc好正，希望真係唔錯

dlc都叫ok嘅，不過啲雜兵同地圖都係好撚惡意
係三個dlc都係咁，煩過閪

bb真係好正 但係玩到好攰
成隻game個風格太黒暗 配樂同美術感染力太強
就咁喺個城行都feel到有壓力
就算返到hunter dream好似有得放鬆吓 但個感覺又好虛幻
最後仲要喺嗰度打呀伯

反而ds3 唔知係咪睇得太多meme
個感覺陽光好多\ [ T ] /

2代為難而難

其實上面提到demon souls 最難玩其實係同黑白化system有關，因為要打到白金基本上要經歷最白+最黑，但通關/boss fight 的確唔夠ds2難

Ds1 同bb 都白金左，但demon souls 真係冇心機去處理黑白化既要求衝白金....

講到1999，但衝過demon souls 白金既巴絲應該會明我講咩

人類最古老而強烈的情緒，便是恐懼；而最古老最強烈的恐懼，便是對大腦怪的恐懼。

原來三個dlc都係咁
最憎溶鐵城嘅雜兵配置，
而地圖就好憎堆土塔同廢墟

其實我最鐘意2代個玩法 做咩成日屌佢

呢個係，不過呢種壓力無令我感到煩厭
只係有種無論你做咩都改變唔到，只不過係無用掙扎緊
同樣死好多數，bb就有再挑戰一次嘅感覺
反而ds2真係愈玩愈煩

不過好期待ds1同3，睇你地分享都覺得正過2好多

講起恐懼，最驚暫時係ds2嘅大眼青蛙，
一開始見到真係

有得屈水已經算係咁
如果將DS個元素甁放埋落去唔比你屈水， 真係搵鬼玩 同埋礦場打到最白拎到龍骨碎會易打好多，最正係拎到之後再死到變最黑有龍骨碎劇情

個人ds123都玩過 而家用模擬器玩緊demons souls

個人覺得難度上係ds2最難 但難得唔合理
我唔明點解要會有adaptability
唔升就難滾+飲水飲勁耐 boss又唔知點解個個都可以秒殺你 唔升唔得 但同時又要升血+力etc

除左power stance同pvp之外 其他真係比唔上ds1
無計 ds1真係神作 ds2令好多本身期望值高既人失望到跌落谷底

雖然我成日都屌ds2好多位設計得柒 但呢隻game仍然有值得一玩既價值
至少熔鐵城DLC個兩隻王真係設計得好
煙騎同亞倫兩個boss fight都正
主線就得王盾比到深刻印象我 其他大部分王都無特色
打流油谷隻王個陣我真係呆撚左 咁撚垃圾既王真係

啱啱睇完，真係好正……

特別係打完痛村返去原本嗰度，真係隔世一樣

ds2 係最難 同時都係最垃圾既一代

Ds2既難好表面 一啲都唔好玩

但本身ds2 sotfs其實都算唔錯既game

只係掛住ds個名先令人失望

已經唔會再有遊戲超越到DS，除左BB

地圖設計唔夠好 人物刻劃唔夠深 為難而難 故事更加垃圾 冇計啦 係得後期既dlc 叫做好啲
只能夠怪ds1真係做得太完美 有對比就覺得呢集好差

其實bloodbrone 同dark soul 兩個故事都正
但我覺得bloodbrone更加有新鮮感
同埋作戰模式爽快好多（打DLC最尾個大佬［孤兒？］ 打到扯哂旗）

佢肯port去PC嘅五舊水我都照買

追完post決定dl番bb玩

我好鐘意ds2個鎔鐵城，二週目特登唔開到鐵門，然後同frd係咁係條橋召人pvp，困死係個區走都無得走 仲擬化埋伏

聽你地咁講 想買返隻試下玩

Sony俾錢 無可能

冇錢買ps4咩？

唔想特登買部ps4淨係玩一隻game

買完就會玩其他game架啦

我當時就係因為佢唔出喺電腦
為左一隻BB而出ps4
之後就算電腦ps4有出又想玩嘅game都會用ps4玩
因為電腦太多外掛佬
如果電腦玩DS3比外掛佬屈死條氣一定好唔順

大機會出年年尾後年年頭出bb2
就算唔係bb2都幾肯定from會出隻"souls-like" game

pc 60fps pvp仲爽啦

Ds2 電腦玩比外掛佬屈死左無數次

Bloodborne已經打到NG7,但佢就算等到2020先出PC仲要$500我都照買
一諗起4k60fps既BB真係射出黎

中間出返隻demon souls+dark souls remaster啦

Hi一拳fans

快點

有無人試過demon soul俾金閃閃殺曬全家

利申 soul系列全破

ds1出既話我都想試下玩,之前剩係睇過片

記得有片講過 就係話ds係壯大 但係好似係留返壯完頹完一個廢墟比你 所有精彩野過左成千年(摸蛋)
bb就係格局好似幾百年內 你離大事件都冇咁遠 世界都冇咁荒涼 仲有唔少神怪色彩比你撞
當然大局有大局好 歷史深度絕對ds贏

不屈不撓的帕奇！

我當初買PS4就係買來玩Bloodborne

我都係

Bb 對我吸引既地方係有好多地方都借鑒左克蘇露神話

同埋無得防

係象牙塔救左個暗殺長者尤， 初頭唔知救完佢會返去殺晒d人， 返到死撚晒

第2週救完佢一腳伸佢落街

縮盾打成回合制

你可以唔防

唉屌 好撚後悔第一次玩ds3睇住攻略嚟玩

比多次機會你
玩左ds 1未

真正後悔既應該係係冇玩左1先 miss晒d懷舊野

嗰陣BB一出即玩冇得睇攻略
最多都係啲鬼佬網睇吓人哋進度同心得
點知玩玩吓俾布袋佬笠走咗
見人哋講嗰啲進度又唔係咁
個地下監獄氣氛同配樂又恐怖到仆街
嗰陣真係嚇到O嘴 心諗原來YAHNAM村原來都唔係咁恐怖
好想快啲出返去 點知出去前仲要打大大隻電狗
最後推開門見到真係出得返嚟嗰吓真係鬆一口氣

打巨人王明顯係玩翻Demon soul 4-4嗰把野

無睇攻略錯手打左金毛騎士係咁比人屌打

呢度又真係癡撚線 無喇喇比布袋佬捉左唔知去邊
冇睇攻略

未呀 玩埋bb先

血月個陣既未見之村都好重口味，我玩到個到係走多過打

Excalibur
巨人王幾下死
之前demon 刷魔鬼魚

Demon Soul有幾個Boss戰都玩味重
2-3個Boss望落好難打， 點知開2個野鎖住佢就搞掂。
4-3就用把野秒殺， 5-3就打都唔洗打，3-3就打PVP

貴族起手，完全冇用過把劍

今日執野搵番曬d回憶出黎

5-3真係呆左 我掂都無掂佢自己死左

前有絕景

前有不得了的某種寶箱

唯一打從心底覺得設計得神既NPC

讚美太陽

使用望遠鏡😂

關金閃閃咩事,做咩放埋佢係度

獵龍凱甲根本就係由翁斯坦度複製出黎
仲要係失敗品次貨比啲天使控制住
翁斯坦去搵太陽長子到左龍嶺 比人撚化左
捨甲出家

又唔需要話係複製品既
獵龍鎧甲可以只係其他獵龍者既鎧甲
主人死咗/放棄咗鎧甲, 之後畀巡禮蝶控制

so dark

我相信太陽騎士最尾會清醒返然後同我一齊挑戰薪王

近幾日開始玩ds3
見前面有人講witcher 3
我都講下感受

Ds3一直都聽人講好難玩，甚至難玩到摔鍵盤、丟手掣，
所以出個陣無買到。係玩完witcher 3 之後沈澱左幾個月（下面講點解），決定玩一玩呢隻神作。

難度方面：
玩witcher3之前 幾乎無接觸過同類遊戲，
所以難度揀左最易玩，玩左幾日之後覺得真係太易玩了，調到最高難度玩到爆機。

因為witcher比我既自信，我一開波就選左睇起來最廢既職業，一無所有者，直接就跑去打灰燼古達，結果死左20次左右先通到 呢下真係徹底打擊左自信，去到後面啲關都卡到仆街 ，最誇張係第一張地圖過左噴火龍有隻拎劍既騎士小怪打撚左我4支原素瓶先過到 當刻就即時灰哂熄game

劇情方面：
大家都係走黑暗風格，巫師體驗既係一個獵人既人生，
時喜或悲，有血有肉，比較似係體驗緊第二段既人生。仲記得我背住葉奈法啪特莉絲個種偷情帶黎既快感、見到伯爵自殺既無奈、同ciri重逢既感動... ...

Ds3比我感覺係我有使命去做，所以要迎難而上，
死十幾次算得咩，我係不死人，灰燼大人。
不過當我係呢個冷冰冰既世界行走時，竟然都偶爾有丁點人情感受到。
初見洋蔥就奮不顧身咁幫我，我識到第一個真正意義上既朋友。
仲有之後既金閃閃... ... 就好似口渴之際既一滴甘露咁。（未玩哂 講唔到咁多）

戰鬥方面：
巫師既步行幾真實 人物唔可以直連轉180度，
戰鬥系統既小碎步都唔差，
用佢閃完招，自我感覺上覺得「游刃有餘」，
我真係一個獵魔專家。
打鬥公認係比較差。

Ds3 武器豐富 我未出不死聚落都轉左n把武器試下邊個好玩啲，
Boss戰緊張刺激，第一次打不死隊個隻boss個陣仲諗緊係咪我進步左，咁輕鬆既。佢爆第二形態個陣真係嚇到我急屎 （我似乎skip左隻boss）
操作流暢，比witcher的確靈活好多。

總體上，對我呢啲手殘級玩家黎講，巫師係杯啤酒，易入口。ds就好似烈酒咁，飲太快喉嚨就好似比火燒咁，慢慢一步步黎啦。

屌那媽， 好地地講乜春野Witcher, 個個Game post都見到佢 成個遊戲台都拎黎同Witcher打飛機

The Pruld - We are the souls

The Pruld 真係超級高質

睇100次笑100次

如果有做到greirat 條線 開波救果個囚犯 可以睇下佢條線
睇到眼濕濕

其實跳出黎講witcher個d有冇玩過DS BB都成問題

最弊witcher又唔係真係咁好玩

啱啱開始打demon’s souls
一開始見到嗰隻三眼boss如果贏到會點
我輸左

會有多幾個石同埋靈魂執， 之後比人一拳打死

都係要死
唔睇攻略爆唔爆到機
諗住第一周唔睇

Prepare to die
個陣一出機就買左DemonSoul
差d第一日買機就扔爆個手制， 個陣未玩過一隻Game個地圖會係咁陰鳩你

一個game of2015 一個game of2016 爭咩呀

係睇唔過眼咩Game既討論都要拉隻Witcher出黎踩其他game， 見到就炆， 成世淨係玩Witcher囉屌

開頭喺楔之神殿上面見到咁多血跡
心諗啲傻閪做乜鳩
轉個頭自己見完要人之後
一鳩直衝左落街跌死左

你一有肉身就跳樓啦
保持白世界拎左野先慢慢變黑

見倒個動作系統已經無咩興趣

劇情係好
但係一個劇情行十里遠，然後講兩句又要再行多十里
一係就睇片睇成粒鐘
玩咗一半就擺低咗，遲啲有心情先繼續玩

白同黑係咩嚟
不過喺度知道左會唔會影響第一次嘅體會

我玩左大半之後無咩動力玩

巫師 啲 boss 0壓迫感 啲動作又生硬
真係得劇情叫做見到ds 尾燈

做乜撚

一樣呀巴打，我爆過既game冇3千都有2千隻，呢隻全世界都覺得神既我竟然玩左廿個鐘都冇就玩唔落去，仲要入親其他game post一定有人話witch3先最好玩，我心諗最你老母啦，我唔覺呀，你攬住佢過世咪出黎煩啦，我想討論其他game呀

講中我心聲， 但不如都係講返DS啦

世界傾向 唔係劇透 反正應該有講 純白會易打d 多數有特別道具拎
肉身死嘅話會令世界變黑 純黑係難打到痴線
當 然要岀patch fix 左先開始多人玩 因為原板好似係靈魂狀態死都影響世界傾向
好多人1-1都過唔倒

1-1又係咩嚟
有計關數嘅咩

一關有唔同part嘅 你一開始喺城門到打完第一個boss 有石傳送返屋企為之一part
第一關嘅第一part咪1-1囉
打完1-1可以去2-1先 直接打1-2會好想死

有5個世界， 每個世界都有3個Boss
1-1就係王城世界第一個boss
1-2就係第2個boss如此類埋
每打完一個boss就會係boss房出現一個石頭返神殿（即係類似DS既營火， 但係打完boss先有， 即係你每次死都要由上個boss既位置重新行過 ）
每個世界黑白化都係獨立既， 即係如果你係1-1死左， 成個王城世界都會黑， 但唔影響其他4個世界

佢dark souls 3 嗰班盾怪是咪同呢班友同系

有無得白返
你講死左係boss死定喺中途死都算

你肉身死=黑化
BOSS死=白化

個人覺得witcher係好睇唔好玩
唔知點解咁多人吹奏

就咁拍戲應該會幾好睇

1-2隻Boss用法師輕鬆屌打
但要行到過去先

我玩左一半,真係麻麻
都係鐘意DS同BB

仁王
人唔笑

條龍唔係最煩 臨入門嗰段真係屌曬老母

同埋你過左1-2都唔會去倒1-3住 無咩意思

咁證明你冇玩哂隻game

你地唔中意玩咪唔好玩，做咩要係咁係呢個po講
我知係有人拎w3黎講先，但有必要又拎翻ds踩w3咩
兩隻賣既野又唔同，老撚都要拎黎比，仲要又比得唔撚公平，純粹就係踩一隻抬高另一隻

大家都係ARPG 點解唔可以拎黎比

好似係有堆人入嚟講witcher俾人反擊咋喎
邊有人踩witcher抬ds

玩過哂兩隻就知點解
如果你玩過哂都仲要咁問就幫你唔到

witcher未玩過我就唔評論喇
等其他人駁你

Witcher 玩左兩下就放棄，完全唔明有咩好玩
騎馬都可以卡路，控制差既GAME玩唔落去

最近入手二手DS3，慢慢打慢慢探索，岩岩先打完老者
不過真係BB最難

咪再講Witcher啦， 一陣成班Witcher fans入黎咬鳩人

我見d人話個戰鬥系統勁垃圾已經唔夠膽買

打象牙塔同腐朽谷世界先

之前話本身爛左去唔到既巨人世界話會出DLC, 後尾冇左件事

W3我唔識欣賞，重複又重複，成個地圖都係問號但係9成係怪物巢，一係營地，又冇特別野執，fallout都話有特別版武器執，witcher就係不停重複

任務叫好少少，叫做唔同d,搵寶物同合約又係不停重複打一樣的怪，一樣步驟，仲再獎勵永遠係錢

講動作佢輸比大部分動作game,講open world fallout3都好過佢，唔好講4，成日無啦啦塞d裸女出黎，講romance佢又唔夠mass effect好

TLDR:我唔識欣賞

腐朽谷又係一個病村，不過d路好行少少，冇咁易跌死

講起當年ds1病村我勁on9 我由病村底入諗住快手打蜘蛛boss
無睇攻略一路以為隻boss係病村頂 我又較到好暗咁玩睇唔到有第2條路
我打哂成個病村乜裝乜道具都攞齊都未搵到個boss
番落底先見到原來就係隔離打

Uwants有完整黑白攻略 btw demon's soul有洗魂bug
果時好多人玩都用呢個bug

唔係所有道具都可以自我繁殖咩，我將d草同香料搞到全99先入去打